hana 集中討論區 (39) - 誰曾經親口說嚮往平淡

劇集《鳳弈》主題曲 -《逆光飛翔》

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

push

比異物接觸梗爛，
佢想講都係。 但忍口左

邊集 想睇番

渣男

得返2日

根本做返佢自己

我睇緊學士

08:30PM
Do姐有問題[粵]

本輯《Do姐有問題》最終回，輯錄了二十集精彩笑料。王嘉爾Jackson大駕光臨，竟令Do姐「破天荒」認錯！Do姐被指偏愛男嘉賓，還接連批評女嘉賓？「攻擊卡」、「防守卡」令節目增添刺激感，Do姐卻多番遺忘功能卡！Big Big Tips本應讓嘉賓們更容易猜對答案，卻令人越看越迷茫……兌換匯率環節亦留下不少深刻場面，今集重溫嘉賓們「天堂與地獄」的賽果；另會回顧農夫被Do姐狠批為地毯、枱布的多個造型。

09:30PM
娛樂大家[粵][PG]

今集四位嘉賓胡諾言、商天娥、黎芷珊、黃嘉樂各有潛力，胡仔在《流行經典50年》展現歌喉，嘉樂劇接劇演繹不同角色，原來娥姐曾於14日內極速拍畢一部劇集？黎芷珊亦潛力非凡，還曾吸引投資者邀請她拍三級片？「Cheat Chat」餐桌及「狼人宮廷版」戰場上，也待觀眾發掘四位嘉賓及娛樂家族成員更多方面的潛力。

10:30PM
識玩旅行團[粵]

楊潮凱、江嘉敏、傅嘉莉遊覽千年瑤寨，登上數百石階接受傳統歡迎儀式。參觀古老大宅，從天花建築窺見前人智慧。參與煮製黃豆炆牛皮酥，是潮凱偷懶還是硬得有道理？三人穿上瑤族傳統服飾，學習長鼓舞。入住中國風溫泉度假村，着上漢服穿梭竹林小路。三房別墅連私人溫泉，還有更豪華選擇？有小桂林之稱的陽山縣，乘竹筏遊山玩水，跟船夫對唱山歌、猜猜謎。到英德學習採茶、炒茶，兼親手製作擂茶粥。英德名物九龍豆腐，果然香軟嫩滑。

仲強顏歡笑
陰公

my waifu

以為安樂蝸

everyone is

睇緊do姐

我幾鍾意honey eunice regina

佢個波岩曬我要求

可惜樣真係仲有進步空間

樣咪regina

eunice兩樣平均

歷代總排名
ali > 瓜皮 > honey=regina=eunice > 心穎> mayanne> tiffany> judy > sammi> roxanne > fyy> joey > bowie

可唔可以幫cap - + 莉

曉怡去咗邊

有

仲有陣間浸浴
拜託了

頂咁就完?!

正

正 夠做

好撚正...

掛住人地

射左？

佢咪曉怡

等埋片同gif先J

gay

聽過

逃生門好聽d

有兩個版本 周國腎定獨唱

咁一定係腎仔

隆重登場 aka 同lillian正hana咁多

aka唱克勤都勁 lillian唔洗講咁勁啦

唔係啦
我邊認得哂啲女仔

hi連男

係都菊男啦

我都想有多啲ac

連男親切d

連男掛住你

上面講lillian係陳凱彤

樓主

yes

已成為歷史

因為連變咗我嘅

港豬？ 有新公仔

啱
hana唱得難聽到仆街

不完美，會改善！

改到先架
老牛聲

試第隻

試第條囝

番黎咪好囉

個d係你d姊妹

我refer緊美斯同樓主傾啲girl

改歌路

nope

樓主d waifu嘛

Mani有去全民造星

去咗搵lao zong?

我實質仲係連男
菊男is for黑粉purpose only

係啦知啦啦

日頭要監督住椰子玩佢ig
你知ga la細路玩嘢大人要陪同

好樣衰
好似菲傭

隻20號番沃門見曱甴平？

大灣菊
同劉華 鄭秀文 黎明 平起平坐

唔好教壞梛子
你咁成人不宜

一姐個角色真係成個老泥妹咁

我作樂多端嗰陣會避開佢哋ga la

你係作惡多端

老女人恨囝

冇工開可以做viu打手

羅家英ig story貼傅嘉莉泳衣相

無綫小花林穎彤上午到電台「謝票」，多謝大家支持她獲得樂壇新人獎。談到加入無綫10年，近日已得「老人牌」，她笑說：「我未親身攞（老人牌），嗰日唔得閒，唔想咁快攞到手。我都要好好享受埋呢兩個禮拜，事關新嘅一年，我再唔係樂壇新人喇。」
談到明日與同公司的歌手伍富橋拍合唱歌MV，二人近日經常「出雙入對」，而新歌的拉丁舞步有親密的身體接觸，林穎彤直言對對方相當有信心及放心。至於會否怕對方女友呷醋？她答：「唔會。（你男友呢？）依家努力工作。（你笑到咁尷尬，公司唔畀你哋講拍拖？）係。」
而即將到來的聖誕，她將在工作中度過，不過會參加友人家中的派對，互相交換禮物：「買咗兩份禮物用。（男友呢？）又未諗過買禮物畀朋友喎，諗吓先。（你想收乜？）想買apadter，想快啲過相落部電話度。」

原來大面Bella同伍富橋一齊緊

呢隻野睇咗佢好耐 新人獎

根本同伍富橋一齊左好耐 又扮冇仔

老
呢條女係名副其實臭G

呢個就真係搵老總喇

見過真人啦 一齊 好似得佢知咁 成日一齊啦

成日諗起issac
吳卓羲

真咩係 要分那麼細?

臭G還臭G 正還正

冇實質證據
疑點利益歸於被告

其實唔正

成個小學女生咁

喺cable睇，第一眼就望到歐丁玉個名

Official version

樓主學咗家英哥

人地姣lao zong姣得起 你估你咩

我為咗你不敢越雷池半步

負皮友係咁撳負皮唔攰咩

我以為係你添

都唔係你咪ok

呢個公仔著聖誕裝唔好睇

中秋個套好睇d

no la

搵番以前相簿嘅相

From香土

小菊歌樂團what the fuck

晨早流流講粗口

我朝早要返工嘛，返來先補數

酒店迎lao zong

有米樓主

個燈牌 成浸G味出晒黎

原來佢自己作詞
怪唔得咁騎呢

多才多藝

@美C

Lao Zong已急不及待了

其實佢唔太大

喜迎Xi Zong

你返個份咩工.......

HNK001 くまのプーさんとの秘密の関係 - 山岸梓喬

我嘅工作就係幫樓主分憂

新上帝美斯撐你

隔離台
有競爭先有進步

新城2359 dead

話說hana's garden有時會玩配票

識玩

死開少少

蘇蝶姐真係正能到

知喇
少少only費時街外人望到

hard shit

早晨 打手們

點解TVB打手可以公然利用連登進行商業宣傳？

俺の彼女

似乎幾精神

蘇蝶：你捨得喇

冇幫我古拉票添

Cls

樓主有冇得參考下
#呢d先係追擊

@bunnynana_
唔記得有冇po過

靚女到

太明刀明槍 要暗箭難防先高招

根本係夜場啲女嚟

係呀
想接近你哋

不嬲令

夜場還是有星光

G
去接近甴主席啦

終於有機會睇平日版think big
依家兒童節目有regina
會唔會令d細路平均J齡下降

仲要著短褲
d細路真係會咇d咇d又唔知做乜事

今集regina個look真係正到癲

樓豬老母性感很多人 call

比出面班連衛兵屈慣啦

唔知呢

得閒cap 唔使心急

loop

唔怕同hanag返大灣區生活啦

agree with you fyy

陳曉怡：又咁高調講你成日暗地裡射箭比我

首歌正

gay lo

果然係陳曉怡用戶名稱嘅第一手用家

樓主喺隔離po畀人話阻住哂

唔緊要喺呢度，無人可以再阻擋你

換左新電話

無人可以 再阻擋淫g

屌你咩呢到小圈子唔會比人話值得開心咩

咁隔離咪仲小...

咪咁大聲...哂

台慶件衫嚟

鳳弈少許睇頭就係柴九同小喬娘娘

屌拿星TVB真係播乜都有人睇

唔好睇少tvb

右邊算吧啦

gladys 都唔知做咩棒佢

傷風敗德....

仲鼻塞添

比你個大樹喬姐姐搶哂

無樂不作

呢個我好想繼續咁

遲早樂有樂報

縱使覺得累 仍繼續進取

no ar

原來BBBBBBBBBBBBBB之前喺出面屌過我
原來真係0.5

我不嬲屌開澳門

原來menclub最新嗰輯係阿中

澳門最出色就係出咗aka呢條女

屌你啦 人地用緊條命去拍片 你屌人係狗
poly果d用條命去打狗 你會唔會屌人係狗？

識J一定J班KOL

陳輝陽呢條仔

咁大聲

你捨得啦

澳門微辣班人有鄉音

佢地學習環境 生活環境同我地唔同
差唔多長住果度嘅人講嘅廣東話都同我地d廣東話唔同 當然可能娶左個支那妹 溝到亂曬 但主要係因為環境因素影響 佢地講嘅戈/哥度=我地講嘅果度 我地口語唔用「吧」佢地用

唔想承認果句 真廣東人嘅廣東話其實同香港人好大分別 我地果d其實都係鄉音

嘩 條女正撚到

花言巧語

去行山

Hana needs your vote

雖則覺得星夢所有票加埋都唔會夠Sammi

幅相好舊

正is ok

好樣衰喎

也別要被昨日快樂的日子操縱
面前疾風 冰冷面孔
都抵不上這夜迎面抱擁

秀珠出碟

醒目啲

03 高質

新舊相都樣衰gala

係呀

醒啲呀，仲聽歌

幸福賓周羅天宇新target 竟然係戴祖儀

搵xi啦你
今晚可以歌頌祖國
分分鐘有得同甴帝握手

到時改名叫習陳曉怡

葉問4好好睇

@屈dee

馬子仁越食越7

lao zong們表示痛惜

hana都唔靚
邊會有人埋身

點解大家都叫陳曉
一個就正咁多

好正

怡正過華？

諗起果個熱狗仔

負皮嗰個
樓下都係咁講

係你埋人身呀
分清主次

有樓主我唔會

之後會撈到一官半職

TVB好核突多功能老婆網上點擊都拎黎打飛機

鳳弈個斑鈴兒好想屌

仲要披頭散髮

皇后冷宮樣好似正左

我以為你講七點果條仔

係!!

邊個

陳曉囉

回歸騷真開心

“這是正式錄用的最受歡迎女歌手嗎 ”

唔X掂喎

小陳秀珠

陳秀珠黎嘅

Aga 紅館騷加場

正 仁濟 應該下年

review of last year

慈善星輝仁濟夜

#409連詩雅男朋友

• 11mo

其實依家live好過hana

慈善星輝仁濟夜https://lih.kg/grAbckX#409 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慈善星輝仁濟夜

#409 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講事實

❤

HNK002 くまのプーさんの腕の中で膨らむ 山岸梓喬

果然係狙擊手

當然

如此糊塗 只可以死心 看著你都轉送別人

【矚目配角】李國麟爆綠葉要去𢯎撈：有人叫我哋多啲去揾監製傾偈

李國麟在無綫工作三十幾年，由廣播道做到電視城，拍檔由以前的周潤發到現在的王浩信，絶對是殿堂級的配角。除了是一位資深的演員，亦對公司很有感情，雖然他鬧無綫非常狠，更用「一簽無綫幾乎要借貴利」來形容TVB的一年六騷政策。

「一年六騷」*（見附註），李國麟沒有簽，首先他覺得不公平，加上他有本錢，在國內李國麟除了劇集亦是不少網大（網絡大電影）的男二甚至是男一，他說：「內地人現在還記得我在《天龍八部》飾演的鳩摩治，我好感恩，是無綫帶給我，但我當然想他（無綫）繼續好，現在十套劇只得兩套有人讚，其餘的人家連鬧都沒有，自己感到好心痛。」

無綫編劇沒時間創作

李國麟覺得無綫劇近年經常被網民稱為「膠劇」，最大問題是劇本，但他覺得不是編劇問題而是管理層，「你試下每日要講一個新故事給我聽吧？到第三日我想你講不到了，我們的編劇也一樣，一星期要交兩集劇本，（一集大約30場戲）你可以想到什麼情節？無時間給他們做資料搜集，編審旗下的編劇又後生，又沒有太多人生經驗，那只可以寫到片面的東西，或者是罐頭劇情。」

綠葉無機會發揮：劇本全都是三角戀！

亦因為一劇之本的問題，令到綠葉、配角沒有發揮空間，「劇本全都是三角戀，四角戀之後沒有了，所有故事都集中在主角身上，其餘的演員只是做『伴碟』，為何劇本這樣？因為容易寫，編劇沒有時間唯有集中寫主角，有些綠葉做了十年，最重戲都是說三行對白，莫說演技提升，甚至令到他們的鬥志越來越少。」沒有機會發揮不特止，更慘的是不停為生活奔波，「一年六騷你說怎樣生活？有人叫我們這班綠葉多去找監製傾偈找工作機會，我想說的是，監製覺得角色適合就會用，如果角色不適合，即使我們幾主動也好，甚至在監製面前跳脫衣舞都是不會有工作機會。

*一年六騷 意思是公司每年只支付藝員六個騷人工，一個騷即半小時，換言之，就算藝人沒有任何演出也可以獲得這份薪金，惟條件是可以在外面做任何登台及電影演出等，事前要通知及獲得無綫同意，但不得為競爭對手工作，即是其他電視台。但最近有指條件放寬，某部份藝員簽一年六騷仍可以出現在其他電視台。

記得隻g唱唱吓歌喺度發姣
又唔知自己老

咪係，淨係對住樓主姣咪算囉

連詩雅、吳浩康均是慘情歌手代表，兩人最近亦不約而同嘗試突破給樂迷的印象。詩雅rock味甚重的<說分手>，讓她更灑脫更有型！浩康早年避推甜蜜情砍，這次親自作曲的<愛沒懷疑>卻被網民封為求婚之歌，轉型成功！此外，他還預告年終演唱會的主題。鄭世豪則翻唱彭羚的<等得太久>，柔情歌曲中滲入man元素，令作品呈現新面貌。吳若希的<每段愛還是錯>摘下本周勁歌金榜冠軍，若希可會期待與作曲人林家謙有第二次合作機會？

譚嘉儀、谷婭溦送上雙語版<今宵多珍重>，勾起劇迷對《今宵大廈》的回憶；參演此劇的康華深情低訴<忘記他>，婭溦還帶來<讓一切隨風>。李紫昕高歌<奮鬥>，歌聲充滿正能量；蔚雨芯則演繹內地「天后」那英的代表作<夢一場>。「牛下中佬合唱團」壓軸登場，蔣志光、吳岱融、曾偉權、韋家雄、歐瑞偉、曾航生連環獻唱曾於劇中出現的歌曲，包括<一生何求>、<今日>、<從不知>等。眾人又分享合作趣事，阿蔣更自稱「長老C」！

綠葉/配角黎講佢都算數一數二兼好好彩同有發揮既角色戲路多
雖然有時佢都定型咗做反派啲魔鬼大狀
一線小生花旦同上緊位既就唔會發聲gala
要靠多啲佢呢啲出聲先得

嗰陣勁撚mk

多謝

咪之前個集重播？？

再唱多次

groupmate 算唔算全星夢最好唱功

想巴結

一早知啦

就算 辭行未可以避免
請你走之前
仍能讓我發現 曾為我真的心軟

你畀人孤立緊呀
groupmate都唔同你做 groupmate la

一早知 幾多風吹與飛
活著也很快樂自尋到你

識貨 呢首

eason

stephy

我竟然要google

媽好毒啊.jpg

我都要

點會呢

佢有肥圖咪得囉

我無

頂真係有每一個明天

今日, sor high大咗

sorry wo
佢捧緊新女秀珠

我圖是大家的

又真係有

會注意

出面傻？ 劇透有鬼用 一早睇左
加上劇透唔影響我睇

會唔會有一日stephy都上神枱

上左

其實上咗

早幾年係舊登瘋狂吹奏佢

淨係識留在彼此的身邊
嗰時細

MV真係女神級

你叫咩名

唔講住啦

當然啦 真女神

同名囉

舊登時代都未有hanag

仲去緊遊樂團

有見過佢

有段時間做緊淫賤OL

樓主?

失撚咗寵啦你

既然大家都係mk 你女友都會嘅

似邊個明星

佢唔係mk
me先係

唉頂 睇緊自己舊登post
啲圖死晒 好無癮

連登post 10幾嗰啲已經死咗好多

Btw stephy當年第一個show同你同一個地方開

高登之前太慢 地獄

你個名會唔會就係方力申

記得我係呢個po好早期嗰時自爆過
搵到既就搵la

仲好記得鐵馬戰車

我圖唔淨係錫me

@美C
陣間娛樂回顧
仲有屈dee條女蘇欣

其實佢幾正呀

喺邊度揾

唔話你知

gp mate終於上位

hana out?

食台腸個節目咪有lor

肉地

cap圖?

美食一條街 變凍左就無咁好睇 又無左judy

有糖is ok

加碼 聽日830 都有

楹B同我講: 小別勝新婚

咁啱哂，美斯要美褀

兩個eunice

用英文道歉就高尚d

咁你都知

格局上年倒數用過

對陳c真係無好感

輕鬆分配

仲有下集

同羚姐係兩種style

連詩雅最高 period

作為男朋友有咩想講

對老婆既說話唔使公開講

王虹茵幾正

人地d歌夠mk

你個為真·mk都應該要咁

一年3首歌
入左星夢好好多

把聲都ok

人地入星夢後youtube點擊多咗
佢就調番轉

deep又食完飛

deep

買同真要清楚

證明你平時講我都唔係真心

deep拍拖為扑野品嘗

南韓嗰啲買先勁

心聲同評論係兩樣野黎 唔好撈亂

佢形象點差都唔信 飛女就完全信左

忘記我自己個view真係

兩樣嘢，收到

會唔會洗剪吹

聲底同唱功都好屈
可惜形象

我成日擇日失戀

一姐

說分手真係有返華記個feel

咁密實

係囉

嗰陣ig咪回應過
男友我冇嘢補充

啊連一姐咁百變都會話要新嘗試

以前捱夜捱到3點就好有共鳴
"想哭兩秒都怕要到深宵三點"

MV經典對白
「愛情會因一刹那的感覺而發生，亦會因一滴眼淚而終結」
「人生既悲哀係 當你遇到個對你最重要既人 但你又無能力去留住佢」
「我對你的感覺還沒完的，你呢？」

試咩

你自己心知肚明 我都唔講咁多了

Joey die 拎第2
MK 拎第3

@陳曉怡 你好好反醒下

性感like葉巧琳ok?

順住攞啫 如果joey比人反先我就覺得有問題啦

你葉地位不保

mischa個水舞間會唔會仲有J片出

今日咁忙？

無啦 期待下首一樣

sor講錯 係一對一

我嘅責任就係珍惜有嘅機會唱好歌
其他嘢學出話齋唔係主線

學出面*

我鞭策緊陳曉怡
Joey 打手唔好做架兩

咪默默自己作咗啲曲囉
睇下有冇機會出街做啲改變啦

做專業歌手都好應該以呢樣行先嘅

利申小毒毒唔會搞搞震

希望我個名都收到

丫卡

收到，之後去氹肥佬
下個禮拜即刻第一

有啲人讀add卡

應該係日文 赤
所以係 鴉 音

天光之前分手先

又借意想我同樓主分手?

no way

戲劇方面人生大事 係咪下海

樓上有咩好負皮

話說今日有人30歲生日
雖然unfol咗好耐 但祝一切安好
sg終於得番一個未到30

我從來唔走數

死臭比人雪左 唔露點搵鬼睇

得閒聽下先

病痊早已看穿所有奧秘

呢句有啲嘢

算啦 用2年拎視后雪左都無所謂 不過唔知比幾多人左

好耐冇見花子

樓豬男人老狗睇姊妹淘

佢真人食好多囡 明未

你點知的

睇先好 我都睇 知佢地諗咩 再易d入佢地中路

Cheap bom bom

呢到得我見過佢真人 你話呢

我都見過

幾時既事

你點見的

9日前 佢影ali 睇住

hana 集中討論區 (38) - 場地只差半吋又誤了散聚

#826 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪亂吹

本身sd比今晚個客啲相
唔小心up咗上網

得我見過你 我吹到幾大都無人知

吳紫韻真係正爆

2:40開始 cls

不嬲

溝到就正

雯B my waifu

有無人聽過

當年冇睇心花放
竟然有個咁嘅版本

淨係識stephy&kary個首

albert au唱但願人長久

其實呢首先過偏愛
我都係聽呢首先 大過咗先知碎餅翻唱

有聽過

原來心花放呢首係先d

其實吳家穎唔樣衰

不嬲 最鍾意佢

唔會

識野wo 叫真名

最鍾意tim 我都係最中2phy

D詞好似唔同左d

感覺呢個好聽d

心花放05 呢首wiki話06 wor

吳家穎 吳嘉妮

I mean stephy個首後d

先入為主 雖然係phy唱我都覺原版好d

勁歌金曲

依家啲細路係唔會知以前屎搭肥既強大
淨係以為佢係個拍下戲既老女人
同埋講親佢都係離唔開刀甲

而家d細路最鍾意盲反

仲有個傅莉盈

借個位吹奏下先

未似聖母瑪利亞 也不免 貪~心~

cookoes聖誕歌

柏木由紀

平安夜終於有歌

唔使營造巴出手你了

rthl冠軍左今日

你咪個客囉

能情願甘心做後備
為何要說句配你不起

拎電話出黎
睇死你d情欲msg
"寶貝 沖定涼在等你哦 ❤"

文員仔挑損罅位

你台灣人，要遷就你沒有辦法啦

d mk歌先最代表到佢
要係個個時代黎嘅先有呢d回憶

今天的我段結他，頭嗰段咁似抗戰二十年

利申型到震

無錯

繼續食台式烤香腸啦

乜你就著火la
咁我唔客氣啦

D歌有feel
戲都唔少（唔止mk活地亞倫個幾套）

以前真係好能夠造到個種追星嘅感覺
強大到d人日日番去炒yes card

一姐應該好有共鳴

佢個電話成日hi錯掣

同佢換個部啦

我都有

Aurier出波好撚廢

錯post

好想做隻手

佢唱歌成日走音 (雖然依家好過好多)
但硬係有種味道係到
聽講嗰陣phy啲yes card可以換人地十張其他普通/暗星

其實冇hi錯

live

同fans搞live唱歌

好樣衰呀唔好再出黎發老姣得唔得

有無人去

鈺琪千里目 更上一層樓

個陣嘈佢連自己最hit個首都走
睇番而家邊有人理

係啊d卡可以去到成$200張

有個人作為真·mk去反醒下

如果係我個名，樓主be like:
出來做?

係咪講我

明明係大佬格，走去做妹仔

崩口人忌崩口碗
可憐之人必有可恨處 好自為之!

晶哥好嬌俏

stephy全盛時某mk應該仲係太空人
蝦蝦霸霸打緊交

點睇都似畀人打

叫我喺出面對人小心

我會ga la

呢個手勢係想點

書架同脆魚套劇會唔會變倉底

菊梓喬送上自拍照做冬至禮物 網民：你的自拍是我最好的止痛藥

見過面就畀我教壞咗

潛龍勿用 唔好勞氣

I mean個陣

你知就好啦

對你黎講過大

嘩皇后個冷宮樣咁撚閪靚

正撚過杜小喬tim

邊個嚟

陳明憙？

似陳茵藢

top 40

38位？

？

皇后新look

唔駛呀嘛 亞視依家都唔係以前果個性質啦
你話係做77/99果種既高層就要雪啦

gordon mall姐 遊生
saving cherry 賤han

覺得鳳弈好睇過多功能

7點套呢

宇文護變左個阿叔
般若變左阿嬸
之前連詩雅唱歌個版本好啲

冇睇

一定會都未播就咁揚過檔

屌啊明明我老婆第一次做女煮腳

下唔係fish咩

應該係雙女煮

又同監製上酒店訓

我個annie呢

@陳曉怡

美斯冇提

美C啱zoie?

冇提咪就唔啱

btw好想佢有女一

脆兒雞心都上晒位

呢個雞都算 仲要殘體

搵住玩仔

如果將戀愛去解剖
對他的感覺有多少是虛構~

完全唔記得左有佢

阿姐ig周不時全段簡體添啦

對啲幾廿歲嘅包容啲先得

佢quote得出來啫係知衰

我講既係踩過界劇情唔係講緊zoie咩

我以為你講zoie ig
唔知佢定佢fanclub ig係出現過簡體

btw希望套失憶24小時有驚喜

佢個額頭有個殘體既雞字個幕 仲要全裸

難怪脆魚係中國人新劇做警察做得咁開心

勁岩今年

btw呢度佢賣嘢

咁啱出埋咋

係，樓主幫我出

椰子，but慎入

做咩搞到咁樣衰

寵物沖涼可能都會唔同樣?

咁靚女就無所謂啦

物似主人形

係咪有人蝦我既zoie

雞黎 套新劇勁淫

男友咪咁講自己

呢啲叫女人味

好似唔係hana架喎

周柏豪笑連詩雅全行第5蠢 前4位未有人

有冇清知李莫仇IG 好撚正

首歌好煩膠又難聽
出夠啲垃圾罐頭未

呢個應該係menclub歷來最失敗之作
圖唔貼了 真係好失望!

好正wo邊個

娘娘

紅字晚上睇show
係咪出碟㗎

我mean新大碟，唔係指呢個蚊型show嘅

high大咗

學埋譚校長啲衰嘢，唱錯詞

【收視滯後報告】《鳳弈》打破《蘭花刼》最低紀錄

收視滯後報告又再出爐，今次的日期是11月18日至11月24日。這份報告相當令人吃驚，事關一個以為不能再破的紀錄竟然被打破了。

兩年前《蘭花刼》從低清的倉庫出土，創立近十年甚至可能是近二十年的低收視，只有平均18點，好大原因是因為觀眾很難從高清年近轉回低清質素，低收視絕對是可以預期。今次，以為不能再低的紀錄，竟然被內地劇《鳳弈》打破了。

《鳳弈》在今次的報告中錄得17.8的收視（沒有計周二，因為播台慶），這個收視即使兩年前的《蘭花刼》也沒有試過，當年《蘭花刼》是曾經有過15、16點這樣的數字，但卻是於星期六日的時段，比平時低也是正常，若果在星期一至五，《蘭花刼》最低也只是17.9點。雖然，《鳳弈》在這個星期計少了一天，但即使多出一天也未必會將數字拉高，而且就算拉高也不會多於1點，即使是18點也是低得令人震驚。如此的數字，TVB絕對需要重迎評估《鳳弈》應否繼續以正常的方式播放，還是加插在星期六、日，務求盡快播完，止蝕斬倉。

我諗 TVB 播雪花你都話好睇
至於首歌, 你#233 話 loop 首歌
()

客觀講, 套劇冇主題, 得條女
而首歌... Chorus 太多高音連埋 : "不忘逆光飛翔互相去守望"
搞到唱嗰個 & 聽嗰個都好繃緊
但我覺得個Verse 好聽好治療

不過聽落其實狀態係fit

好撚正
呢個陳曉高另一個陳曉成個頭

個唱咩 唱左咁多首

係咪話有新歌

咁快 黎緊就係

想去

@陳曉怡

你d關係太混亂
搞到隻狗個主人係邊個都唔知

咪好似我17年好女孩嗰個咁，一人一part
個show仲有gin lee同aga

似係了
我個名睇下喇，人哋出碟係咁fit的，長江後浪要推前浪

我都唔知
有冇老鬼解答到

唔好以為唔覆番人地就過到骨

我個fd 有佢 facebook (未選前add)

我恨我共你是套現已完場的好戲
應該係太投入姐

應該遞枝咪現場觀眾

好女孩 咁是咪搵錯人

有新歌嘅碟就好 對上最新應該係情意結個d了

然而別叫我小心身體 放過 這回憶奴隸

Merry Christmas to u all

壞女孩扮好女孩

係，03年到依家

輕鬆過頭，唱錯仲要即刻畀後面和音識穿

唱得算唔錯
但係cd 勤原版太屈, 句句震音, 超越唔到

個記者仲正過 joey 啦

唔記得 有蘭花劫呢套野
唔清楚 #233係做咩事
唔知道 點解鳳弈咁低收視

身高 樣貌 氣質 學歷 無樣唔屌打

MK平安夜平安嗎

sg唱歌不嬲靠佢同cheronna

有你點會唔平安

代我個名祝大家聖誕快樂新年進步

唯一叫打和係身材
兩個都平

當訪問完結後，又有警員走前並手指陳梓維說，這就是「會考零分都做到區議員嗰個人」。諷刺的是，那位警員在揶揄陳梓維的會考分數，卻不知道自己錯把陳梓維名字中的「梓」（正確讀音：趾）誤讀為「辛」，令在進行手機直播中的陳梓維，都忍不住當場糾正，令對方尷尬非常。

菊辛喬

甲乙丙丁...辛?!

都唔係

official

靚

打錯

原來你睇開呢d

官黎架你

原來x2

Hello大家好
我係HANA菊紫喬

大家可以叫我做purple

42:30 有米露迪

好撚聽難

i wish you i wish you merry christmas
減低戰意 可否佳節唱首詩
i wish you i wish you merry christmas
盡是我肺腑之言 想你都可以聽見而he

難咪上youtube
再唔係插埋耳機，咁咪易囉

變左purple姐姐

轉行唱兒歌

wa

Marry Marry Christmas

Hana姐跟很連piece雅多？

非一般的難聽 不過樣係屌打

過完平安夜 25號咪即刻marry囉

見隻mk仲行文青路線 就唔開胃

連毅進仔嘅學歷都不如嘅 唔出奇啦

講笑講笑，唔講邊有得笑

咁心急

一撚模一撚樣咁撚on9
偽文青不愧係偽文青

咁菊辛喬都係姐

識咩 嫁給聖誕 學千嬅

毅進G

係港大太空系

呢個就係hana送畀我哋嘅聖誕禮物

手誤一次

係兩次
Marry Marry

ok

錯一次可以話唔小心打錯字
錯兩次即係真係唔識串

啲死mk會話係auto-correct

真係污糟都爆
快d係年廿八前同我洗晒d邋遢佢

且慢

佢個ac你run架啵

好男友
幫條女兜

呢次應該啱啦

最新個隻有regina 後生仔

肯定冇認真上堂

有啲似東凛

除咗青瓜前輩仲有冇人追緊套過街英雄

朋友，定女朋友

我唔貪心 如果有吳紫韻做女友都好滿足

下個decade，有冇機會，全部歌手都可以出現喺大台！

下個 decade TVB 會執笠
Kkbox 會成為大台

good燈

不成氣候

由於我虹有出現過喺佢ig
所以依家po下佢當幫我虹宣傳

踏入2020，十點半鼎爺跨台vs CK

我zoie

最終跑出嘅係Moov

又來

今日又準備拍MV發姣

見完樓主，順利輸出發姣

想嗲樓主開新po

Topic：大灣G--hana集中討論區

原來你都對佢有興趣

唔明 對36歲老雞冇興趣

冇興趣就好，代樓主表示歡迎

話佢係雞=佢有吸引力有生意=講嗰個有興趣

咁都有得兜

呢個po d 老屎忽個個貪新忘舊，始亂終棄

你都on撚9 入青山未

寧願你吹奏zoie

就係老屎忽先有資格屌柒你

但我上咗高登 連登好耐
係公海老屎忽

Ok講下你有幾愛hana

呢度最愛嗰個係樓主

始亂終棄咪你

仲亂緊
未棄

又老屈

zoie不嬲吹緊

你都冇入過，點解問人入未

「狙擊」係冇人夠你勁

個MV好似有仔 仲要訓低

咁樣搞potentially自己首歌?

不過傻瓜裏的童話都訓咗

晚晚都瞓架啦

其實好多都有
別再怕忘記我自己都有

咪咁大聲講我哋啲嘢

係嘅 你睇住

忘記我自己嗰陣有水曱甴

啱晒啦
咁污糟

又爆

來緊Post #40

2個禮拜就爆

咁樣似比你要脅多

果然係蝦蝦霸霸開

其實歐分手 好少事

credit 鄭欣宜